舉高雙手！洗咩怕醜

點解世界上咁多方法減低臭狐味，但啲啊叔通常都唔會處理，仲要舉高哂雙手，可唔可以單手扶扶手？係咪舉高哂通風啲，等啲汗接觸到狗鐵既冷氣，然後有效降低體溫，消暑解渴

利申：生得唔高(矮)
放工時間對住一隻隻狐狸我覺得就快呼吸困難